TD intl , BNO 可唔可以申請?

如題

BNO係咪passport?